本地甲一籃球討論區

有冇人睇

討論下年？

知唔知有咩人轉會？

Bear 永倫
Ga 永倫/飛鷹
Horsford 飛鷹
張偉康 飛鷹
鄭錦興 飛鷹
朱亮 南青

反而想知滿貫會點搞

咁多人去飛鷹

飛鷹下年大搞

Hing定左？

Horsford都走？

永倫係咪就收皮

Not yet but close

東方散班？

屌你抽筋抽到on9過人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

安家仲？

今年福建搞咩

而家再新一批啲年輕球員真係不知所謂🤦🏻‍♂️，比nike，精英賽high到打晒飛機

水平下降左